Ball python 球蟒其實好溫柔

我見連登好似無人討論球蟒
所以就開一個post討論下

小弟養左2條球,各自6.7個月大
一條係 Super fire
一條係 Lemon Pastel Albino

各位巴絲如果有養既話都可以分享下

唔驚佢咬你?

下面個隻幾靚

好得人驚

貓狗都會咬人
佢地咬人只有2個原因
1. 以為你係食物
2. 太緊張，怕你傷害佢

其實佢地好乖的

呢條吸收得唔好，細條過上面果條

多唔多病痛？會唔會好難養

好想養 但餵鼠好麻煩

據我所知就無咩病痛
勁好養,唔洗日日湊仔咁

我餵雪鼠既
其實好簡單唔麻煩的

好似叫 栗米蛇
唔玩爬蟲

以為你係食物, 咁咪仆街

栗米蛇係第2種
呢種係球蟒

佢地識分嫁

佢地面頭係咪有黏液？

無，好乾爽

好靚好想養

認唔認到人ga?

好q鍾意所有albino
如果真係養
可能第一條買香蕉或albino
或香蕉albino
接觸唔深

快d行動啦

心動不如行動

應該認唔到

咁大條咪好大舊屎

依家都唔算大條

其實蛇摸落去係凍定熱？

利申細膽雞唔敢摸

凍的
冷血動物嘛

怕唔怕有一日佢訓直在你身旁。意思係量度一下佢自己有冇本事食咗你落肚。

巴打雪櫃會唔會放雪鼠

幾錢一條？洗費唔貴咩？

平既兩舊水，貴既幾皮野

第一條好得意 好想養

但呢個品種最大會去到咩size

樓主我都養緊！

唔會
比屋企人屌死都似

巴打養既野都好靚仔

養蛇已經好難得

Share 下

食活鼠？

雪鼠

好耐以前養嗰條normal,佢好乖我可以用手指整開佢嗰咀唇睇佢啲牙

我原本一開始用報紙包住諗住老母睇唔到唔知，點知佢有日問我啲老鼠可唔可以唔用報紙包住費事嘥位

其實正常一星期先要餵一次，可以話係最方便打理嘅寵物

THIS IS FAKE NEWS,同埋ball係最細嘅Python所以唔洗擔心

幾靚
不過都係有啲驚

想養
但老母驚到pk

成日都買唔到生鼠餵
屋企離MK太遠買雪鼠返屋企會融晒

巴打咁好
唔洗下下出去買

又多一位巴打上水

男人老狗怕什麼
本來我都驚驚地
但接觸過之後就覺得無咩好驚

真心覺得佢地個頭真係好核突 克服唔到

一直都想養球蟒
但好怕比佢地咬
你係咪餵急凍鼠?

可以養到幾大條？

好撚核突

好靚

巴打不如順手share下有咩教學網

基本上球蟒唔洗教學，一個箱，一個水兜已經搞掂
餵既頻率每星期一次，冬天加翻張暖墊比佢消化

世界紀錄係6尺，不過有幾可真係有人養到咁大條
蛇既size可以透過餵食控制，一個星期餵一次又得，一個月餵一次又得
反正球蟒係啲幾個月甚至一年唔食野都無問題既動物 當然要視乎條蛇既狀態

好睇條球本身個性
不過大多數都好溫馴

餵急凍比較好
我餵雪既

無錯
又簡單又方便

呢個blog 既野都cover 大部分

幾錢起手
認唔認到主人？
有小朋友有無問題？

2.3百起手 only 個體唔計配備
我覺得認唔到，畢竟佢地係爬蟲
有小朋友無問題

好得意 又唔洗成日理好正

睇個小朋友幾high

不過養前最好做多d功課先決定啦

好想養條pied 基因
不過屋企已經好多守宮

有無肥尾

thx

無
得LG,睫角,蓋勾

我之前都有養LG
未試過養睫角,蓋勾呢D樹棲
有機會都要試下養

冇養 不過呢個channel好好睇

係咁架咩
唔夠飽佢地唔會咬人 / 攻擊人?

麻煩原因係擺雪鼠落雪櫃應該比人斬死

留名，想養好耐

總共洗幾多錢

想一刀砍落去
好嘔心

呢個我都有睇

其實唔會，不過會活躍d

一星期買一次雪鼠囉

依家大約6000左右

鹹魚青菜各有所好

唔養可以點放左佢

本身遍向反感
但之前睇香港爬道早期既片 覺得幾靚同收藏基因幾型 但依家唔知點解冇再拍蛇類既片

之前想入手butter 同banana
都最後卻步左

送比爬友
大把人接收

我覺得呢d大多數天生
一開始鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意

點解卻步

好鐘意 又靚又易養
但屋企人果關就

咁就無得勉強了

我條蛇係朋友唔養我拎嚟養。好似買咗六舊幾加紙 不過真係幾得意
Between勿相認

屌我都係冇養 純粹鍾意睇bowie
由佢舊channel睇到而家都唔諗住養 但又好鍾意keep住睇

要幾多空位放佢地?

想養條 ， 養開角蛙，屋企人應該接受唔到

都好靚喎
你朋友好耐之前買？
之前球蟒個價好貴

係咪要照燈曬太陽？
會唔會放佢地出來散步？

最大果時要個大膠箱既位

唔洗
保溫用暖煎

如果個箱買得細, 佢長大之後會冇位郁

試下問下囉

不過佢依家好少片

試過俾球蟒咬春袋

幾錢條

佢依家又要搞佢間鋪 又要去拍戲
少咗時間拍片
佢啲片真係幾好睇
不過我無養

Champagne

諗起jackass
扮老鼠比蛇咬龜頭

好可愛!!!! 佢地認唔認得你

我之前都認過養 但過唔到要餵鼠既心理關口
因為我覺得老鼠仔都好可愛

可以，我屋企兩隻猫，一般蛇都係喺個蛇箱入面，係之前俾隻衰猫踩爛咗個網...

買嗰陣都成兩年前啦應該...

有養 怕post相比fd認到

養過
Banana pastel
Ivory
真係好純 不過無時間理佢 賣走哂

怕咩
我都唔怕

好鐘意ivory 條線

佢d片幾教學成份

想聽故事

小弟都養球蟒
但係唔知邊到有得買
有冇大佬可以介紹下
同埋講下有咩要注意？

夏天放頸涼浸浸

黎黎去去都係魚佬 城市森林入手
條條上下手先 揀岩先買

大食大屙

會唔會冬眠?
通常幾長命?

見到python入左黎 都係出返去先

球蟒正面好得意

想養 但屋企唔俾出現蛇
自己都係格硬養左隻守宮 同兩隻貓

會唔會冇啦啦奶你㗎
平時點樣陪佢玩 ？
養開狗想像唔到條蛇會好似屋企隻衰嘢咁得閒走嚟奶兩下

要餵老鼠就唔想養了

平時有係間唔中去放下蛇

唔會'奶'你但係會'橋'（唔識打...）住你

好鍾意呢d蛇, 但我唔忍心餵生鼠(而家都養緊倉鼠)
所以唔岩我養

Btw，我想問下我條蛇佢褪皮褪剩頭同頭附近嗰part應該要點做 聽講要用棉花球蘸暖水幫佢整走唔係會爛，係唔係真㗎？

聽個個故事，主人起身 見到條蛇同主人一直線平衡咁訓左係床

問下先知原來條蛇度緊位 長度 想吞撚左主人

唔認得人養黎做咩
養狗我撩佢逗佢都唔會發脾氣
嬲極最多輕輕咬我含住我手指
返屋企會接門咬拖鞋
你養蛇又唔認得你
撩下佢逗下佢分分鐘咬實你唔放
咁得人驚又無得點玩有咩好養

識貨 我都有條Super Fire 同一條Normal 過千Gram

春袋還健在嗎

好耐以前養豬鼻

比d圖黎分享下

駁唔到

香港呢d天氣冬唔到

平均十幾二十年命

養啦養啦

遲d一定有機會既

可以餵雪嘛

性格好惡

痴撚左線呀

雖然好靚

係咪要等食飽先可以攞上手？
唔係會咬9你